(貸款)創業d錢郁唔到

想問有無銀行sales/有經驗巴打解答到
大專生創左業，但之前借落條數比預期遲先還到又貴息所以想搵有無方法借筆數填左之前條數先再慢慢還

你係度開post 係想邊個借俾你
借錢去銀行啦

係想睇下有無銀行sales可以傾下姐
其實講緊想還左先筆錢都真係巴打借

你有冇BR 同公司戶口先?

唔係銀行黎 個筆我好急用 係個巴打私人loan俾我

有br 公司户口我partner管

TG: PoorRhone
可以俾下意見
between,借錢緊要還 咪俾錢中介

借定唔借 還得起先好借